今次LIHKG更新我衷心感謝連仔

見到可以完全封鎖我即刻更新

即刻一個負評

以後剩係見到肥閪嘅負評

光復連登

整埋gif

左左右右咁撚柒煩
而家耳根清淨
如果可以好似black mirror咁
block左佢 佢知你開post不過睇唔到內容 都幾正

連仔好波

麻煩信眾可唔可以入嚟捉下錯字
順手block埋

信眾